無大台 無需大台

今次根本唔洗咩大台，依家係將來都係！

有大台就有出賣市民
的可能
杜絕出賣

又搵我啊